搵少少義士照去北角，但換件紅衫過去套料咪得

唔需要

收料的事交比記者